邊個上完堂留咗張八達通

City2100

2點前個堂

俾保安室=,=

上緊堂…
上完去俾

不過冇相？
咁佢都幾難認領返